commit 1: 14/10/21

Hemos creado la carpeta build.
Dentro de ella hemos ejecutado cmake y make 
He investigado acerca de git status, que permite ver lo que ha cambiado y falta por confirmar
git log permite los commits anteriormente realizados.

p2: 26-10

Se ha añadido movimiento a la pelota y a las palas, de forma
que se puede llevar a cabo un partido

p2b: 11-11

Se ha añadido codigo de forma que al sumar un gol el jugador 1,
la pelota se hace más pequeña, aumentando el nivel de dificultad.

p3: 23-11

Se ha añadido una tuberia que conecta el tenis con logger. Además,
se ha implementado un bot mediante proyección de ficheros en memoria
que al ejecutarlo toma el control de la raqueta 1.

p3c: 13-12
Se ha implementado el código para la detección de errores.

p4c: 21-12
Se ha completado la cuarta practica, tras implementar con exito el servidor
y el cliente (y su comunicacion mediante fifos e hilo).
